唔想又轉工呀

同事辭職

啲野比哂我

我仲係新手 做得2個半月

3個星期時間點速成呀

呢穫我實仆街

公司之前buyout我

如果我宜家辭職又蝕

唉 好似好失敗

一多少少野做就想逃避

但真係唔識做 又多野做

實做漏做錯

講撚到實做漏做錯真係冇撚計幫你，辭職啦留係屋企做廢青

咁咪唔好轉工囉柒頭

同樓主心態一樣，但係翻左2日only

3個星期比你學咪算多囉